左膠Media 真係好撚偏頗。

無意中見到，整到黑人好似聖人咁。

左膠係咁 尋求政治正確不顧現實

就算中立的人都會知啦 屌，洗唔洗偏頗成咁....